梁振英：嚴厲譴責所有暴力示威者

沙田「反送中」遊行昨日結束後，警方與示威者晚上在新城市廣場發生衝突，雙方皆有人受傷送院。前特首兼全國政協副主席梁振英今日凌晨12時許在臉書發文，表示「慰問所有今晚被暴徒襲擊受傷的警察，嚴厲譴責所有暴力示威者」，是上月至今發生多宗反修例警民衝突後，梁振英首次回應。

政府今年2月提出修例後，爭議越演越烈，梁振英至上月18日才於臉書首次評論修例爭議，指修例引致的風波重創香港在國外的聲譽，不過單靠中國駐外的使領館，以及力量單薄的香港特區經貿辦事處，「更不能靠外國傳媒」對外解釋說明，建議香港各大商會馬上組團連續出訪。

拎曬所有官員嘅老婆出嚟組慰安團

玩少陣FB啦死仆街

咩身分呀

哦

呢條廢老

關你689撚事咩

關你撚事咩

梁振中成個怨婦咁

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

非洲

過咗氣就收聲啦

呢條粉腸想復辟？

睇黎政府真係以為民意逆轉咗
邊個咁玩鳩政府

自己落沙田講

得啦你班港共狗講黎講去都係譴責"暴徒'' 講到悶啦

林奠唔正面回應佢咩態度公眾咪咩態度囉

屌你老母
真係唔敢相信呢條友做過特首

怨婦

條垃圾又出來刷人氣

關你撚事咩死廢老，恥與為伍啊

邊位呀垃圾

無知涼薄冷血刻毒

who

689=廢老

多謝你既譴責

唔係暴徒咩

恥與為伍

佢落黎真係唔敢想像，上左尾班火車都要跳車翻黎

咁想做宜家出黎頂返林鄭個位執手尾

梁振英今天出了一篇廢文，恥與為伍。

一個貪污既柒頭
遲啲運你條撚樣返大陸審

你唔post真係無人知

家陣無人識你呀廢老 行撚開d啦

廢文專家非佢莫屬

龍蝦，唔係吓話

市民梁生？on79

Who r u

俾佢咁譴責法 好痛點算

關你撚事

嗯

關你撚事咩老嘢，咁得閒去排隊攞生果金啦

Dont make stupid people famous

死唔斷氣
搞掂自己頭家同個女先啦

關你鳩事 神遊你嘅黃泉路啦

死開啦，無人想理你呀

收皮

嘩 你真識食

得啦得啦
譴責完又唔會少條毛 又唔會有人因為你一句就轉軚

無人想知你條死廢佬諗乜呀，死返屋企屌你隻龍蝦啦垃圾

笑話一則請笑納

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

勸震鷹趁早同林奠割蓆

收嗲啦過左氣就 仲咁多野講

顧撚掂自己個女先啦

咦 咁得閒update status
今日數完蘋果廣告未呢

邊個？

示威者：嚴厲譴責柒頭梁振英

梁伯收檔啦

唔好咁
人地宜家嘅正職係數蘋果廣告
係幾空閒嘅

過期condom

關你撚事咩689

全香港人嚴厲屌你老母屌你老婆屌你兩個女屌你個仔屌埋你呀

唔係暴徒？

知你未死喇

我留意左呢條廢老好耐
咁耐都唔出聲似係驚企錯邊 遲d俾人清算
依家先黎出聲
係咪代表上面有新指示？

陰公 失業廢老無人理要出黎擦存在感

食屎啦，68狗。

廢老用FB

係喇係喇，咪又係得把口，夠膽就出黎幫班黑警手

關你撚事咩廢老

恥與為伍！

終於訓醒？

collect skin

我諗佢想開記者會都冇人嚟聽佢講野。

要佢地個女算啦

老母更好

行開啦廢老

廢老英

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

睇錯傅振中

facebook 慰問

點解仲未死

都幾正,長期留係香港
每個月有人工收

留畀醫院嗰兩個危害警員食

好悶呀
一日要聽兩個特首譴責

返鄉下同你老襟維呢含撚啦屌你老母

食屎啦仆街

感唔感受到振英嘅真誠？

藍波斯菊就是他

[img]
[/img]

條廢老死個日先post 上黎連登

龍蝦......
不了

佢一直唔出聲
到而家終於開口=政府等呢個機會等左好耐
覺得一暴力民意就逆轉，所以夠膽開聲？？

我屌你老母逆你條命，我地死左四個仲未同你計呀仆街

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

關鳩你事咩
呀靳同我ban左佢

咪撚理佢啦日日係度9up

因六四時抽水出文遣責中共冷血屠城但於回歸後極速轉呔靠出賣尊嚴人格擦鞋奶共騙得特首職位並於在任期間尸位素餐毫無建樹被中共當安全套用完即棄後隨即勾結外國勢力facebook每日出廢文希望擦存在感不果卻提醒市民大眾自己還未遭受報應並且獻世荀活嘅過氣廢老梁振英...又出咗篇廢文

（幫手推上熱門）勇武同和理非唔該入一入泥

走啦屌你老母

過主啦 facebooker

無人識你啊 屌你老母

FACEBOOK廢中算撚數啦

關你撚事咩呀叔

估唔到振英有咁多銜頭
都係稱呼佢做廢老算

點解咁遲先出黎譴責。。。霸唔到頭位 攞尾彩?

走啦垃圾，正奶共狗

大陸同非洲咪一樣
除咗非洲有民主有自由

我check番時間
佢喺尋日凌晨一點午夜夢遊嗰陣衝出黎9up
不過隱蔽無業奶共怨婦冇人理係正常嘅

sorry 原來佢有頭位 不過真係無人理9佢
thank you brother 更正

廢老收撚皮啦

廢老又關你咩事

走啦 冇人想知

梁匪振英

恥與為伍

又唔係俾義士，俾班狗咋嘛

可唔可以唔好再post689 等佢自己單機